（話緊自己系列）習近平：任何極端施壓和霸淩行為必然是死路一條

RTHK
習近平：任何極端施壓和霸淩行為必然是死路一條

國家主席習近平在紀念中國人民志願軍抗美援朝出國作戰70周年大會上發表講話，指任何單邊主義、保護主義和極端利己主義在當今世界是根本行不通﹔任何訛詐、封鎖、極端施壓的方式，以及搞霸權、霸道和霸淩的行徑，也是根本行不通，強調最終必然是死路一條。習近平說，中國一貫奉行防禦性國防政策，永遠不稱霸和不擴張，堅決反對霸權主義和強權政治。他又指，中方不會坐視國家主權、安全和發展利益受損，也不會允許任何人任何勢力侵犯和分裂祖國的神聖領土，強調一旦發生這樣的嚴重情況，中國人民必將予以迎頭痛擊。習近平指出，抗美援朝戰爭勝利幾十年以來，中國發生了歷史巨變，不論時代如何發展，中國都要匯聚萬眾一心的民族力量。他認為，中國人民在戰爭中同仇敵愾，讓世界見證了蘊含在中國人民之中的磅礴力量，知道中國人民是惹不得，如果惹翻了，是不好辦的。習近平又說，必須加快推進國防和軍隊現代化，把人民軍隊全面建成世界一流軍隊，堅持政治建軍、改革強軍、科技強軍和依法治軍，以全面提高捍衛國家主權、安全、發展利益的戰略能力。

2020-10-23 11:43:18

不過睇唔出中共會有乜唔好嘅下場

想像唔到如果侵侵輸左，呢個世界會變成點

預言家

不知羞恥就係呢種人

晨早流流咒自己好唔老嚟架刁大

中國一貫奉行防禦性國防政策<----軍事上防禦性姐

但間諜,滲透,偷技術就好侵略性

睇返1949年之前既淫民日報社論就知道支那同支共呢代完全係浪費時間

而家偷緊武肺疫苖技術俾美帝發現咗

回力鏢系列